收工一路揸住罐啤酒飲真係好能嘆

扯埋飛煙 快活過神仙

一路飲啤酒一路返屋企

牙叔行為

jer 能夠未

鬼叫你唔認

𨳒你咩，我半工讀做part time waiter 咋

之後去富士襟鐘仔？

好苦

屌你要返工都敢講好撚嘆

Ching 識貨

邊度有得賣

未飲過 係咪仲正過原味架

asahi原味唔好飲

系 最好食麻油雞送酒

我鐘意原味喎

Asahi 0糖真係正

YUI

二個牙縮發現
我飲樂恰仙地

係細蚊仔鐘意飲冇乜苦野嘅生啤

咩味架 冇糖

細蚊仔先唔會飲酒

法國啲中佬好中意買幾pack當水咁飲

暗示緊乜

啤酒味
比較清囉

yes asahi要生啤先好飲
係曼谷飲過正𨶙到

食錯sor9

某中坑襯優惠買左4pack返屋企飲

星期六要返工多數5毛

聽日再買

請埋我飲ok?

返六日 ？

生肺癌仲撚嘆

牙縮同你啲年輕人有代溝

相差10年左右啫 唔算太大

雪櫃得翻1罐長條Asahi 啱啱飲完冇晒啦

牙YUI叫埋中坑一齊飲酒

不了 自己一路睇片一路食野咁飲真係好爽 不過得翻一罐長條真係唔夠侯

一個人飲酒好悶

咪𨶙標籤我

一個人飲都係樂趣嚟 睇下片解下悶 飲到收皮又可以即訓

中佬ok

我u23來

up23

叫你中坑已經好比你面 唔叫你死廢中

我係藍絲，吹咩